有冇人用唔到九巴apps

用緊iPhone 11
ios 13.3
每次一開九巴個apps淨係喺一開始個頁面度卡住load唔到 如圖

咁耐以嚟只係成功入到去一次
有冇人都係咁
同埋知唔知可以點搞

原來有巴打都係咁 我以為係我自己一個問題
我用iphone x 從來都未成功入過九巴app

一係彈app 一係死app

唉好麻煩 唔知咩事又唔知點搞